點樣射波大力D

我見人雷獸射球 好撚勁
點學

同問，射D波滾地去，唔識飛出去

滾地波識唔識拉curve

反而想練一腳射門

用大力D射

飛唔高 射唔勁 踢唔遠
飛得高就無力

搵個牆9 BANG, BANG下BANG下就會識點發力同練力.
細個BANG下BANG下射到無旋

係得架，我bang bang下，射爆咗幅牆

試下用曬兩隻腳一齊射

打多d 飛機

醫生話一日果時你大佢三日，再同老細講要攞五日

放膽啲
唔好怕腳痛

射波前全身放鬆
射個下突然一下出力

細蚊仔玩既都討論

烈焰龍卷射球
點樣可以係上空打幾個觔斗著埋火咁射個波落去?

要食應個波

射落個波前隻腳要刮落地先射

認真磨爛粒lin先

吹雞叫d企鵝幫手

皇帝企鵝同太空企鵝

浸濕個波練

腰馬合一

買個保齡球落波地練

用個比正常波重三倍嘅黑球
去海邊射浪

1. 學發力 用多D腰力 練堆腰力

2. 射波動作

三分波定兩分波？

樓主要射雷獸射球呀 射浪最多練猛虎射球
首先 擺兩塊版 一塊好似跨躝個啲個底冇擋嘅
一塊普通版
之後拉弓刮地射 射到棵樹斷個陣一個雷電打落黎就得

你啱
最緊要唔好飲可樂

喝開橙汁

咁係咪用條J撐起個人

[正義必須彰顯] 連尼住 我𨳒你個仆街祖宗十八代個老母個臭化閪

怒髮衝冠，屌肥絲，抽抽插插。

抬望眼，仰天長嘯，屌你老母。

三十個台皆見影，八千個post捉錯處。

好得閒，每日左右右，將post切。

連尼住，唔做野；

望遠狗，撐飯蓋。

惡意回覆卻視而不見。

壯志怒吼連尼住，笑談渴飲望遠血。

待從頭，收拾肥絲帳，朝天闕。

打電話比老細 用最大聲線講野

拎個波去海邊
係咁起勢射個浪
射射下個有一下射穿個浪
咁你就練成喇

重心腳企實淨d，搵個岩自己既步距

竟然無人講

其實力量集中係一點，好似一陽指咁用腳趾公篤波既正中間，球速極快，如果篤2邊就超旋，睇你點用

以為d留言會好好笑

斬波唔係就咁用腳面射

想出雷獸射球梗係要用腳刮地射
個反動力就會更強
石地射效果更佳

捉左雷獸先

張病假紙要寫得嚴重啲，誇張啲
咁樣射波先有力
老細都gur啲

大力抽射

鎖腳腕

果時隻腳又係太大力
個個走去練波果時 教練叫我踢雞蛋 踢到唔爛先
結果我師弟全部雞蛋俾我踢爛哂

用陰勁

要講招式名先

大大力踢,踢到隻腳唔係自己咁一鳩野飛出去

用右腳射個波去左邊，同時望右邊
恭喜你，隻腳用多左力 (你無話個波要有力）

成個post最高汁